一萬蚊左右既砌機LIST

Windows: <<64 bit>> OEM MS Windows Home 10 T.Chi KW9-00148/147 $989

CPU: <SY>Box Intel Core i7-8700 3.2GHz (BX80684178700) $2650

Motherboard: <Z370> MSI Z370-A PRO ATX $950

Ram: 2 x (XD Trade) D4-2400 8GB ADATA RAM AD4U240038G17 $639 x 2

Graphics Card: 8GD5 ASUS GTX1070Ti CERBERUS [E107TD8] $5799

SSD: 256GB Micron 1100 2.5" 3D NAND SATA SSD (Bulk) $589

HDD: TOSHIBA 1TB SATA3 Desktop HD (DT01ACA100/7200RPM/32MB) $285

火牛: Cooler Master MWE Bronze 550/550W ATX PowerSupply (80PLUS銅牌) $445

Hardware Assembling with Five Years Limited Warranty $200

Subtotal: $13,185

張list係centralfield出求意見

用黎打機多 keep住budget一萬左右 因為仲要買mon

同埋覺得張1070ti好似都幾貴..

asus gtx1060 6g $2600

intel 760p 256 ssd $800

geil ddr4 3000 8gx2 $1400

平1xxx

轉1060既話火牛可以轉450w, 又平1XX

想用番gtx 1070

識唔識上網買window key

[member]個網堅既？ 11usd咁平

巴打 8700k超頻嘅話
無水冷會唔會gg ？

一係D15
一係自組水

Noctua D15 ?
GELID Tranquillo Rev. 4 CPU Cooler 12cm 係咪唔夠做

8700k唔超頻得

8700冇k的話，
其實使唔使cooler?

望完知道係垃圾list啦

其實塔散既散熱效果好似仲高過水冷(好似

係呀
無跟呢張砌另外出左張了

好熱姐